[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(37)

錢銀
女人

兩樣都無

New post leave name

要錢就好
女人?不了

新post lm

新PO留名

呢排都因為女朋友而好唔開心
佢就叫我講出嚟 要做個分擔到我煩惱嘅女朋友
點講出口姐
唉
佢呢兩日話我唔陪佢唔理佢，明明係佢自己出去玩少覆我
唉唉唉 佢次次咁講我個心真係好唔舒服
呢幾日都一直嘈

朋友 人事關係

拎個心出黎同人做朋友

以為人地都當我係fd

點知原來人地唔鐘意我好耐

知道左之後好難過

但係因為我地同一個圈子

我唔想影響到同其他fd嘅關係

唯有繼續笑笑口

why always me！！

但你同其他人無野架嘛
如果同其他人無野既都無咁尷 扮無事isok

中伏既野係會笑一世

一陣又要返工

出緊街

無錢出街 手停就口停

遲啲旅行完返黎都要搵工

你唔講唔溝通既話無人幫到你喎

返左兩個月暑期工，就嚟完約
差唔多日日放工搭巴士個時，都撞到個女仔
好想識佢（只係普通異性朋友，我未有能力同條件去照顧女朋友）
但又無合適嘅時機，好多時都坐嘅距離都有幾個身位，再加上又唔知佢有無男朋友，如果有的話，一個陌生男仔主動咁去識佢又好似唔係太好

我好少異性朋友，想識吓人

男人同事業。

香港社會風氣咁做真係好奇怪
除非你條件好突出

事業for sure

靚仔先好做啲咁既行為喇
樣衰會俾人當你性騷擾架

咁我都係收皮算

唔係唔得既 好奇怪姐
你夠勇氣可以試下 日後唔洗後悔

唔想俾人當係痴線佬

一路等緊個時機，但個時機都無出現過

嬲左女朋友3日
今日同佢嘈下就好返了
次次嬲都係要嘈心情先會好返

咁自己製造時機

嘈唔會傷感情咩

熱撚到

可以睇熱褲囡囡

圖呢

好大對脾嘅就大把

咁我都有 仲有毛添

今日著左長褲

呢啲梗係自私睇

兩次拍拖都好投入 好鍾意對方 但結果都係比人飛
開始覺得拍拖應該玩玩下就算 對條女好有撚用

咁諗又唔好喎
你未遇到個你啱佢佢啱你既姐

保重

手機響鈴來留名

肥叉
好想你

點呀你

開PO辛苦晒喇巴打

所有問題都解決晒

玩開amazon同Gmarket

sana bb

做廢青真係好悶，仲有一個禮拜

岩岩照鏡發現自己柒左

唔緊要啦，都冇靚過

巴打你又點呀

似穩定又非穩定

講嚟聽下啦

唔再係別人的噩夢了

仲有一個月暑假就完

開學識囡囡

又係我。

今日ig見到我女神，舊同學post旅行相。個心好唔舒服，係到反思：我每日行屍走肉咁返工為乜

年假又未有，勞工假放晒，仲要進修，連去旅行既機會都冇

進修咁無計啦 為左自己發展
呢段時間係要忍耐下

男人

有時真係不明白
如果真係甘介意錢
將來條路好難行
做左屋企人仲難行
大家背景甘吾同
思想那麼不一樣
相處到咩
婆媳。。。。一想到。。。。。🤦🏻‍♀️

感情煩惱？

上lihkg打返好d字先

咁要睇你老公 佢有責任搞惦呢d問題

希望女朋友玩ocamp要小心保護自己

竟然放佢玩ocamp

相信佢

但我唔相信d死狗公 其實都驚驚地

甘你

未去到那一步
係如男朋友這關口都有阻仔。。。。
甘點行下去對住人地毋親大人呢？
我真係見識小 吾太明

寧願不見面
都怕佢丫媽話
放假食個午餐都無提議
真係想起個啲要丫媽定女人
巴打們。。。。。您地覺得呢

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

咪撚打5P字啦，男定女都係照屌

你咁有信心

因為長腿無敵

how about粗象腿

你都識講係象腿 幾長我都唔會當係長腿㗎

舊段落的完結
也是新段落的開始

🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🙈🙈🙈🙈🙈

有新開始？

唔識字就俾心機番學讀書啦 乖

好後悔大學果幾年無主動識佢，到畢咗業先發現佢真係好吸引。大家有玩過O camp 同一個faculty 但無講過嘢 但大家都見過大家 究竟試唔試下搵佢好，同佢做到朋友關係已經夠，依加日諗夜諗好辛苦，已經維持左成個月，而且又未諗到計去搵佢

巴/絲？

又唔算

笑死我喇

分享下

打5p字都算, 咩叫阻仔?
大佬呀你打個阻字都有個滯字俾你揀啦

btw佢介意錢又聽晒老母話
你又介意佢係個咁嘅人
佢唔會改, 睇你亦都冇可能唔介意
其實真係冇咩討論空間
退庭

有冇人覺得番左工之後
個人好似冇哂動力咁

冇動力咗6年

訓到而家先醒

見得閒就覆下你啦妹妹

第一, 一段長遠既關係係無法避免金錢既話題
唔知係你介意佢既錢定佢介意你啦
不過趁早了解雙方期望同思想都係好事
好過一齊得耐先發現係生活上完全夾唔到, 浪費時間

第二, 拍下拖姐, 實做硬你屋企人架咩
仲諗到去婆媳喎, 娶硬你

第三, 拍拖之前唔知對方背景?
你講得無錯, 男朋友呢關都有阻滯
點解仲會妄想人地會帶埋你去見母親大人?

老母就生佢出黎兼養大佢
你搵唔搵到理由要人地選擇你先

乖啦 番去讀書專心上中文堂啦

畢左業都可以關心下近況架姐 去馬！

夏巴行動力max

番左工先知 朋友真係唔keep就無

已扮3小時

朋友係要見架

所以有聚會我都會keep住出現
一次唔出兩次唔出第三次就冇架喇

好想扮工 希望今日冇野做

聽日要返 抖左成個星期好想繼續抖落去

無錯 有個朋友成日放我飛機
放放下我都唔想再約佢

加油

本身聚會已經少咁點算

未開工咩

同埋好想同女朋友講聲sorry
就算將來係咪同你一齊都好
我都希望可以日日見到你開心

惡性循環

識新朋友或者等運到
做搞手實出事

一年一兩次

咁就可以做下搞手
唔一定要全部人都join
我地圍內5,6個 一般都係3人就成行
約一次齊人都要成個月

兩睇啦 個個都覺得出事嘅咪冇人做
本身有whatsapp其實都好好多架喇

定期聚會都有唔少人

一年一次齊人

屌，我唔想扑野返工呀

江澤民.jpg

睇班人有幾熟
有d係今次唔得會講到幾時得閒
呢類ok既

睇連登d感情問題post睇得多睇到個人好灰
到底係上網勿認真定感情世界真係咁險惡呢
都係少睇為妙

冇事冇幹點會上黎呻
唔識分嘅好易俾啲負能量po影響左

睇少啲啦

唔睇了 睇到個人胡思亂想好灰

屌你老母又5P字又emoji做乜撚野呀，呢到冇表情比你用？
小學雞死返去做暑期作業學好中文唔好上連登啦

new target

訓到12點半起身落街食野真係生活態度

冇人

唔洗do咩

真係唔洗DO架

廢多5日就去旅行，過兩日就出街買埋啲裝備順便行街

jealous die me

聽日去剪頭髮
後日就出街買野，好快就去了

有齊 但未有勇氣禁，接受唔到佢唔Accept 個下嘅衝擊

痴線咁都好衝擊

佢見你follower有共同既同學應該肯accept既
記得icon換張有樣既相

icon相係好關鍵

揀張有咁靚仔得咁靚仔啦

都無傷大雅 想做就做啦
好過遲啲諗番起dum春啦

follow唔到之前個靚囡同事

點解呀

唔得咪photoshop囉，冇野係做唔到

可能唔夠靚仔

嗚啊
已經無機會了

機會是留給有機會的人

冇睇過張圖?

個個都拍拖,唔通個個都拍拖咩

唔係話你似八兩金咪得囉

4 5 6 嗌6wing

炒慣冇問題
出到黎數學冇用，咁深既公式唔做專業都用唔到啦，平時咪又係加減乘除

中學果陣真係比人話過似八両金
希望佢係講笑

dse定咩先
dse就搵人惡補點都有個2既

中學梗係講笑啦，我中學話人似戴耀廷添啦

如果真係冇呢方面既天份，真係點都冇用，讀書真係講天份，努力係有用但係佔既比例不大
我就係年年炒數學既人，DSE都係
但係中文冇乜溫書都拎個5

扮工完畢

dse中文呢啲運氣嘢就算啦

又廢左一日
距離去旅行仲有5日

2半放飯已經做好哂嘢
hea到6半先走

DSE乜柒都講運氣架啦，份份卷都係咁架啦
每年有易有難，題型有可能唔同乜乜柒柒，咁都要你有實力先可以拎到高分架

台妹

咁好 我做晒就會比人加單

返工一向遲到早退

讀書冇得勉強，少條筋就係少條筋，正如有人跳極舞都係唔識，唔識運動

老細忙成日走左出去

依家日日都好遲先翻去

秘書仔呢

咁咪收工嗰刻先做完，之後即走

中英比其他運氣啲喎
淨係個死人oral都會俾人累啦
我果年果組對面坐左個英文好勁嘅女仔
考到唉左出聲 望著我苦笑左一野
數學呢啲有model ans狂操一定會pass

去做咩先

唔扣人工就梗係遲到早退

老細房係咪成日閂門閂窗

我地係一間房仔坐5,6人

wa 情郎男

情朗巴

你個3件有無咁高質啊

郎

以前得3個人，仲要成日2個出晒去

google搵

高過佢啦

呢位同學我諗你要學中文

無圖你話乜都得啦

GOOGLE搵架

有圖都唔分享啦，自私睇咪算

你玩晒啦

咁完啦好嘛

點解大家都覺得我去係食女

有個台妹係讀藝術，佢自畫像

旅行唔食囡囡唔通食菜咩

我純粹去玩去散心咋喎
再講我又唔係靚仔食屎就有份，你睇我識唔到女就知啦

你玩晒啦 咁靚女

三台妹伴遊

佢認真畫畫交功課係好靚，唔知點解畫呢幅玩自己

有個好似黎唔到

真正既靚囡係唔會咁show off自己
9up

少時就黎CB

唔炫耀係好事

靚女得黎又唔show off真係清泉黎

有冇人掛住我

無

屌 我唔想睇感情台啲post所以一輪冇入過黎

夏巴講真話幾好

咁我走囉

hi 嘩屌屌

又台妹又韓妹 巴打留返少少黎啦

我唔睇感情台，淨係呢個PO留左名直接睇留名
出面咪又係毒撚秒回識唔到女點追女神厹叫春同埋GAY佬PO，冇咩好睇
係成個連登都冇野好睇，太低汁，高汁PO真係10年難得一見

咁快呀

怪獸

屌屌屌屌屌你
屌屌屌屌屌屌屌屌屌你
屌你 屌屌 屌屌 屌你

少女時代係大家架喎

一係就見到啲depression post
我依排depressed少左唔想又加深

有聲

不過收埋台妹都要天殊

我上連登係睇留左名既PO，仲有熱門囉，睇兩眼就算，都好少上

屌你老母陳庭佳

我廢青成日上 不過唔入感情台

拔萃有個大仆街

唔知你講乜

過多幾個鐘可能都係呢句

真係冇人掛住me??? 我好傷心

翻去聞你條囝啦

呢排廢青日日出街，聽日又出街買旅行物品
係屋企就睇片

[member我好想訓足成日 [/member]

夏巴so weak

唔好諗住咁就分散到我注意力

基本啦

去邊玩啊

眼光光，等天光

i know im weak j

冇人掛住你就唔回你啦

加密失敗既時候老蕭就上水

咩話

臭死

我到底講左幾多次
台灣呀，跳傘呀

渣GA

達哥古惑狼爆機，睇卡關
其實真係好難玩，我到而家都未玩

所以夏巴秒回你係好掛

我金魚腦

咁掛住我我怕醜

唔怪你

人黎 同朕拖依條友出去斬

依個咪高汁post

鐘鉉定泰民黎？

睇感情台d負面post睇到個人長期好負

肥婆

無人叫你睇喎

呢到冇你啲靚

唔好放大冰山一角啦

吹水PO黎

其實唔知，我以為amber

Agger所以我依幾日冇點睇即刻depressed少左
但係狂燥

我由高登時期已經唔入，係半年前返工好悶咪入黎搵下PO吹水

後面果個好似係溫流
所以先估shinee

一向唔睇，成班叫春ONJJ

打你條仔

狂燥唔一定暴力架
可以係好撚亢奮 我依幾日就係咁

唔知，唔睇男團
唱歌既韓仔淨係識rain同jyp

咁就唔叫狂燥啦

弱點攻擊

佢個譯名係唔啱意思

係啊係啊肥婆啊

critical hit!

荷里活間大酒店，有個肥婆學踢波

你又踢 我又踢

踢左個肥婆落河

食藥好多副作用/影響所以唔想啊

人黎 成班拉曬出去切丁丁

冇藥物係唔會有負作用，只係短暫定長時間既分別，打牛痘針都會即刻病啦，但換黎係你唔會中天花
你食抗抑鬱嗰啲一樣道理，有負作用但可以醫，食到冇晒事自己負作用都會走

深夜又發功

話你巴打呀，有j肥婆

俾我就的晒佢地出去打丁打到虛脫就算

我返返英國去NHS睇啦咁
唔想喺香港睇 冇錢 如果睇要屋企人帶
我屋企人一定會好煩

有d post同我處境好相似，睇到我成日亂諗 又會諗另一半見到依個post會點諗
我而家開始唔睇喇，我而家都開始戒⋯⋯

有j就好啦 可以一日打返幾次飛機攰到唔驚失眠

Same
啱啊唔睇最好

搵條女幫我打

你幫佢地打？

你以為啦

總之有病就一定醫

我近來又再有空

打完攰都唔代表即刻訓到

ok you win

屌你咪咁核突啦

你...你真的有空

John

真係一個謬誤黎

燒燒提出架

打完係攰呀，不過係第二日訓醒好攰

你不斷令自己亢奮
點會訓得著

冇啊冇啊冇胸啊得丁咋

煩呀煩

如果女朋友冇得生

俾你無限中出都唔開心

冇晒精神，慘過夜晚去倒屎

是但啦 夜晚我9up當呼吸架嘛

所以佢真係好蠢

咩事？

收皮啦

身體問題，睇醫生？

冇20k唔做？

咁又係

慒撚

高過

創作力量和幻想

屌 去沖涼冷靜下個人先又highhigh地

再嘈剪鳩左你把口

啱啱比我發現，男朋友係連登開左個post（不嬲知佢account名），內容大致話佢最近同一個識左幾年既女仔fd咁啱都分左手(事實係我同佢分都未分)，訴苦時大家都有好感想發展。。。
個女仔係佢大學D朋友，咁佢兩個以前都有比人傳過，我偶爾都會呷醋嬲下
咁上個禮拜左右呢個女仔就有D感情煩惱，我男朋友就懶係好人咁同佢出去獨自食左餐飯開解佢，
果一兩日我都嬲左佢點解明知我唔鍾意都咁唔避忌，而佢既解釋就係做番朋友既本份，同埋話點都無可能 點知轉個頭開個post話想媾左人
真心好唔開心，拍拖拍到我成日要check住佢，仲要比我發現原來自己都帽帽地
自問同佢識既原因比較突然，之間無mutual friend，佢都無同佢既朋友介紹過我，包括個女仔，但我同佢都一齊左一年多少少了
前幾日同佢出街，佢都好似平時無咩野咁，但真心想問下大家，佢咁樣開post得，心裡面係咪真係無左我了？
我下一步應該點 直接問佢，又驚佢改account，當然無人拍拖想咩都走去check，但無安全感上黎真係咩都做得出

佢都變左心
等佢飛你不如你出口先啦

哇 點忍 好明顯佢係度騎牛搵馬
btw 你sure係佢？

爛口獸

sure, 佢個post所形容 佢同個女仔D故事一模一樣 其實真心想知點解佢識左個女仔咁耐，而加先黎話鍾意人 我自責緊果晚嬲佢地單獨出街食飯果陣，係咁話佢地有路，會唔會係咁佢先開始憎我，對個女仔有野

晚餐食蒜蓉個口真係臭足一晚

個男仔好似未訓醒咁
傳傳下就當左自己係？
個女仔知唔知有你存在？
如果知佢都仲咁做
咁佢好快都會受番
唔好妄想你可以完全改變一個人
除非佢係冇性格到一個極點

攬女和牛

渣渣聲

其實有冇人可以解話當時篇文呢幾句野係講乜

1999就係解釋

白汁雞皇飯啲朋友

沖完涼訓覺覺豬 各位早唞 今晚難得有睡意

做廢青真係會夜瞓左，都係去瞓，要調整好個生理時鐘廢事去旅行唔可以早起身

其實一齊左一年幾，我好大方同人講我既中學大學圈子講同佢一齊緊，但佢就收收埋埋，同得一兩個講 當然個女仔係唔知佢有拍拖啦

咁真係有騎牛搵馬嘅感覺
絲打期望個結果係點？

係 做左廢青之後我成日3 4 點先訓得著
9月開學唔知點算

佢唔同人講你兩個既關係都唔荒好

攰到乜咁
隨時訓得著

佢係我初戀 緊係想可以行到最好 但如果佢個心唔係我度 真係唔想勉強 但feel到講分手果下係要拎好大勇氣 始終等左佢一年long d, 之前long d緊又係有呢類女仔野罵左場大交，果陣個個都叫我分手，但當時我又想比機會佢
巴絲唔好嫌棄我煩膠 但分手呢d野真係想好好諗清楚 想知你地點睇男朋友有無真心愛過我
佢住公屋會呃我住第二度私樓 會呃我同佢ex分手係第二d原因 曾經down交友apps但聲稱同fd整古其他人 之前仲氹到個女仔朋友飛去英國搵佢（好彩最後條女個男朋友都跟埋去）
佢比我感覺唔老實 好多野隱瞞我 我都唔知點解自己仲咁犯賤鍾意佢
或者可能我好驚分左手好唔慣自己一個 唔想同班fd交代自己散左
好唔開心 真心做左女朋友咁耐 無做過一件對佢唔住既事 平平淡淡已經好滿足 點解呢d機會,幸福永遠唔屬於我

我都想隨時訓得著
而家晚晚無3點都訓唔到

就咁睇落去呢
其實佢真係冇乜擺過個心喺你度
你已經唔再對佢有任何信任
咁都係好難行倒落去
你啲擔心其實都係成立嘅
不過你要咁諗
因為難交代所以勉強自己?
講真你都心裡有數
有啲野無謂勉強走落去
佢唔值得你去愛
下次要帶眼識人

雖然寧教人打仔莫教人分妻，
不過你男朋友咁樣...有d野真係唔可以勉強...

對你咁唔老實就算啦

利申先冇追post

但點解要靠外人去睇你男友有冇愛過你?
愛唔愛唔係應該你自己去感受去發現架咩?

諗清楚, 依家對佢到底係出於愛
定係唔甘心自己付出太多時間係佢身上
過去嘅付出唔應該計算係現在
唔係只會將你嘅痛苦無限拉長, 愈耐你愈唔甘心

其實你都可以平平淡淡, 開開心心
只係睇你識唔識諗啫
你都識講唔想勉強, 咁咪感受一下到底佢個心有冇你
同埋自己有冇可能接受到佢一世都咁呃呃氹氹

身體嘅嘢好得意
就算係醫生都唔會敢肯定話100%冇得生

就算雙方身體健康都唔一定有到
既然係咁, 不如順其自然

其實相信你自己心中有數
你問得出, 都知道個答案其實係咩
樹窿呢度普遍都好誠實, 雖然HURT但都係講真說話
希望絲打你自己諗清楚
一個一開始已經呃你 慣性講大話嘅男仔
值唔值得繼續投放更多精神時間去維繫同佢嘅關係
一年幾, 話長唔長, 成日都係嗰句 - 長痛不如短痛

另外你平時點發現佢講大話?
同埋發現左之後係忍定係有出聲?

[極多圖]Rose Ma 公開處決動物台手足合集

撚狗咁撚

連登係咪痴撚左線
當日犯眾憎 比人屌晒祖宗十八代嘅GEM今日竟然比連登仔吹奏

只要時間夠耐, 人人都可以上神枱

我覺得邊個都有可能, 甲由tommy都有人吹奏都無咁出奇
但真係從來都冇諗過瘋蝗漿都有呢一日

連登仔on9都唔係第一日知

絲打你啱 其實會覺得佢比起之前會對我淡左，whatsapp唔會即時應 每次都係等一排先覆我 明明佢係online 同埋每次佢拎部電話都係收收埋埋 嬲佢有野隱瞞我佢就話呢個係佢習慣 我想知正常情侶會唔會有呢類野發生 其實我對拍拖要求真係唔大，平平淡淡，對大家專一都夠了，已經無介意同佢學歷差咁遠了 唔明點解付出咁多 最後都係比人玩 究竟佢前幾日仲拖住我、叫我bb係咩野心態

冇追po, 但同絲打個處境一樣
被人飛左

多謝巴打 琴晚訓唔著，不斷loop一句歌詞：「誰能用毅力便摸來感情」
其實點發現佢講大話都係靠login佢account check，例如佢呃我出左街約唔到我，但我用location發現原來佢係屋企；佢個ex D野係靠stalk FB，加上佢平日既形容去搵到佢個EX出黎 其實我覺得拍拖拍到咁病態真係好辛苦，一方面check埋check埋唔敢同佢講我用佢account，但收埋唔講就自己overthink
但好多時忍左一陣，最後都係whatsapp質問佢，自己心軟成日覺得佢會改，但去到今次真係覺得佢死性不改，因為我真係想像唔到一個前幾日拖住自己既人，背後係連登開post話自己有女唔食罪大惡極
自己包容左佢太耐，好想解脫下，雖然我驚條路好難行

絲打

我係巴打

唉
今日唔知醒 好似熄左個鬧鐘
本來我自己既話就好少事
但而家唔同 責任好大

雖然佢冇遲到 但又鬧我一餐

唉

讓我手鬆開 我不想再死心錯愛
其實你怕寂寞 未見得珍惜給予你的愛
再走多遠 一樣沒將來
就由我帶你轉身下台

雖然我無咩另一半出軌嘅經驗
不過我岩岩同現任一齊嘅時候, 佢成日同我講
出軌係好折磨人心靈嘅一個行為 佢以前真係好驚再拍拖(佢以前段段感情都被背叛)
如果一個人真係有放你係心上, 唔會做得出呢啲行為

佢同你繼續一齊, 拖你錫你, 可以為左解除寂寞, 為左有人陪伴佢
好仆街咁講句, 同你一齊嘅原因唔一定係愛你
出軌會令對方日夜提心吊膽, 無安全感好似神經質咁, 精神緊張, 日check夜check
講每一句說話對方都會質疑
其實如果你男朋友有心同你到老, 唔會對你做得出
我當佢未真正身體出軌, 精神出軌其實係更嚴重
心軟真係害人一世, 你對佢心軟嘅時候, 不如諗下對自己內心嘅你有幾咁殘忍
不如你望下自己受左幾多傷害, 喊過傷心過幾多次
經歷咁多次被騙, 點解唔好好愛錫自己
值得愛嘅係你自己, 唔係一個成日欺騙你感情 想出去食女嘅人

就放飯

其實你依家對佢都已經冇咗信心
如果正常情侶又點會互相猜疑

我成日都抱住莫教人分妻嘅態度去做樹窿
但有時都要問心, 其實依家一齊開唔開心?
眼前嘅問題有冇可能解決得到?
如果明知行落去都係冇結果/更痛苦嘅又何必折磨自己

我前前度雖然好仆街
但佢講過有句說話我一直記係心
拍拖都係想大家開開心心啫

絲打, 真係自己用心去感受一下, 諗清楚同呢個人有冇將來
有時做人真係決絕d, 你唔落決定就永遠都唔知之後會點

有排

無嘢做係度hea坐

今日好多人行埋黎 扮唔到工

起身冇耐已經食緊飯

rose ma真係好多毒撚搵佢影相，仲要成班比佢撚
我有睇IG見佢story係咁PO笑到我

陪著你走又幾好睇，日日電視撈飯
廢青生活真係休閒，食飽睇完沖個涼就出街

唔知做乜好
諗緊睇唔睇youtube

睇囉，再唔係咪睇認識的哥哥Apink嗰集

肥到有次係中大見到都認唔到係佢

但隔離位intern同事好勤力咁一直做

啲人話佢以前好撚肥腳又粗仲要老牛聲
真相係點我就唔知啦，只係覺得班毒撚比人撚狗好柒

以前我返工個行政助理坐隔離OT到10點冇停過，我就係到睇足成日片，5點都未到就走人

老友狗狗

以前啲劇真係好睇啲

無嘢做既時間好難捱

佢post哂出嚟真係極賤

無啦
舊既走哂
新個班又

大家好 我係阿輝啊！

係架，所以我一陣都出街

但係成班毒撚真係好好笑

陳豪真係幾好笑
胡杏兒都唔錯，加埋老友狗狗要走嗰一度係幾感人

我用個頭踢波架？

一開頭真係好難頂
之後都捱得住睇哂成條片

美少女戰士

用頭嗰下小學雞到泰臣都打個突

真係好難睇晒咩

我攤長左個幾鐘黎睇
睇兩三分鐘就放個break

洗唔洗呀

佢真係好柒啊

計柒既話仲有好多片
之前有個PO係問人睇唔睇得晒啲片，我睇到關家姐已經頂唔順

關家姐真係經典

阿輝最惡頂係一開頭
後邊都無乜嘢

既然咁靜我都專心行街算
點解暑假都唔見後生女行街，得蝗

後生囡同仔仔玩緊都唔行啦

信和好大陣毒氣

分左手約日 好辛苦每分每秒都諗緊佢 一諗起佢嗌我個暱稱以後冇人再咁嗌我 個心就好痛

呢個森林有大把樹啦
一時放唔低唔緊要
最重要係識早日振作

include you?

開頭以為自己唔會唔開心 但原來會仲好唔慣 好多common fd以後唔知點

有common fd又好過而家我啞口食黃蓮
後悔唔早d introduce d common fd

之後啲聚會都可能唔會叫我 同冇哂fd冇分別

多common fd真係慘過食屎

無common fd先好
無手尾跟

以後啲節日冇得同佢地過

本人脫毒已久
而家入去係買CD，見到好多妹妹初中就買碟，買到敗身家，聽到買EXO咩買兩隻冇晒錢
高中多啲經濟能力先好買啦，下下咁樣ALL IN會唔識理財架
雖然我都係高中先識善用啲錢

有乜所謂，多FD唔係真心比你都唔要啦，分分鐘係後面插你一刀添呀
你覺得冇咪出去活動識下人囉，同人交下心，朋友唔洗多，真心既一兩個都足夠

豬朋狗友唔要都罷，識朋友要真心，唔係酒肉朋友
同埋諗深一層係咪你有咩問題人地唔鍾意所以唔叫你，點解佢地記得其他人唔記得你

我話之後啫 仲未發生既 我比少野講 ex多啲野講 同埋多數係啲女做搞手

是非圈小圈子少不免，所以唔叫你姐係唔熟，一係你乞人憎，一係就冇記起過你，呢啲野遲下都發生架啦，有咩所謂
有人叫我聚會我都唔去，又唔係佢地圈子同埋有啲人可能唔想我係到，所以結論就係同最好嗰幾個朋友出街食飯就算，大型團聚不了

不需要有原因，只需要紅唇的吻

返工last day了，啱啱落車前終於對佢微笑左吓，以前怕羞，唔敢對女仔微笑，even連面對面都唔敢

有緣再見

咩事呀兔巴

呢兩個月嚟，一直想識你，但我怕羞嘅性格令我唔敢主動，同埋一路都搵唔到好嘅時機

好開心可以同你同車兩個月，有緣再見

9估mode：如果你考緊的話，希望你成功，see you in the flight

last day秒速講bye bye走左

女女唔理佢

睇到覺得毒到出汁，想識人又同車咁耐都唔做野

仲有一個月last day，諗緊買唔買餅好

咁我真係好毒吓

有冇人好易因為一d 事就自己唔開心好耐
同過其他fd 講 佢地唔係當時人，覺得我的擔心係無謂咁
之後就唔敢再同佢傾呢件事
好似冇人明白我咁

咁我跟你地唔撚買喇

我 好鐘意收埋自己

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間

講真相識既話唔好怯，怯你就輸成世

以前好似你咁，但係而家覺得咁樣好無謂，為自己增添煩惱
成大事不拘小節，小事就唔好咁計較，個人會開心好多
我一直都學習緊，而家都唔會少少野就覺得唔開心

我都係 好多時會影響到自己心情，就會連屋企人都唔想同佢地講野咁

隨便話90後不懂人情世故，反正班狗都唔值，你鍾意點講咪點講，我都走

學識放開
所以而家我睇好多野都冇所謂，唔計較係最好

改囉，唔係你自己抑鬱死

The Long Dark好似幾抵屌，買黎玩下先

路過見到個po
好撚大壓力俾我發洩下
而家翻2份pt
有1份係朋友介紹
一星期翻5日 企足10個鐘係到覆啲大陸人wechat
而家連2日發夢都發夢我係到覆wechat
另一份就翻2日翻5個鐘
朋友介紹個份我想辭左佢但我又唔好意思
佢又唔俾我改翻短啲翻8個鐘
遲下仲要我翻上水個邊
屌我翻個邊要來回4個鐘
好想resign 屌屌屌好辛苦

返足7日咁chur
pt姐 一至五夠啦

我朋友介紹我翻個份我想辭
但唔知點講好
我而家放工坐地鐵都喊撚左出黎
痴撚線到覺得自己要睇醫生

辭啦 我之前番嘅工都係人地介紹
雖然係學倒好多相處之道
但我都係覺得有啲浪費青春
無謂因為人地介紹
就俾佢綁住晒手腳

唔知大家記唔記得我 好耐之前講過想表白 依家表左白 個男仔唔理我

唔鍾意你
完

唔鍾意都覆下人吖 完全唔理人咁衰

唔覆其實係最好，講愈多愈傷心，好過比假希望你

寧願佢拒絕我 明明之前係佢追我...點解男人變得咁快

番工番到好撚苦
日日比腦細炳
日日都好唔開心

今晚大家都好灰下喎

係咪鐘意過你但係你果時拒絕果件事？

咁點解唔考慮轉工

係呀 你竟然記得 佢係咪想報復

男仔會咁小家架咩
應該唔會記咁耐呀嘛⋯

唔會嘅 報復嘅應該接受左再飛你
有時係個timing過左姐

吸引力法則

想裸辭
但又驚死

仲有兩堂就唔洗上堂

兩年幾前hd畢業做full time儲錢交top up學費
嗰時先知，讀書真係好撚開心
識到班冇機心嘅fd，同返工做野好唔同

同事，好同事，好做得野嘅同事，之後隊哂d狗屎垃圾俾你做
做過兩年full time已經練到個嗅覺聞到有人又想俾蕉皮我去踩
相反讀書，個個真心嘻嘻哈哈又一day

唔捨得
唔想又係人生過客之後又冇機會見咁冇癮

我知我地班有唔少巴絲，但真要講一句：
呢一年好開心同你地一齊返學呀！！！！！
我想之後rue呀

原本份工專唔專

有好回憶咪幾好 值得珍惜

但真係唔想又人生過客，好冇癮
前一日仲嘻嘻哈哈，第二日就有緣再會。

好似隔離post咁講：

人生遇到好多關係，其實都係曇花一現

灰到核爆
灰到揾窿捐算

我係話在座咁多位都係垃圾

我都係

算啦 一切都完了 多謝你地

每個人做事方法都唔同
佢對你有感覺既時候你唔接受，到佢覺得你唔鍾意佢既時候佢就已經放棄，而你先至開始鍾意佢
男人女人都係一鳩樣變得咁快，唔好淨係針對男人
因為佢討好你你唔接受，比著你咁冇癮都走啦

日日咁唔開心就辭職啦，返工唔開心做人都冇意思，你諗下返工佔你大部份時間，咁多時間都唔開心，會抑鬱死

屌，人地有feel你冇，到你有人地早就冇左啦
呢啲咪對的人錯的時機囉，唔好成日話變心快，男人女人一樣係呢啲方面
當你吃力不討好嗰陣都冇癮啦，一個只有一個人努力玩既遊戲你都唔想玩啦，少年你太年輕了
你認真諗下啦，換轉係你結論都一樣

報復就接受之後將你捧到上天再一野令你跌落地啦

係囉，老蕭靠你變成青頭拯救呢個po

訓左冇睇

一直都放唔低既ex unfollow左我IG 唔知有冇人明戈種感受 個心好似比人撕開左咁 我真係好唔開心 個心好唔舒服

去maid cafe 沉左船

打好你啲字先，呢到唔係比mk開派對
ex仲執著黎做乜，過去既野

咁咪唔好再去

聽到紅雨專登起身睇下啲雨，真係好正
仲覆晒咁多位，，用左成半粒鐘，又係時候繼續訓覺休息，再見

你屌得我好岩 係我衰先既 以前咁對佢

我係一個冇被公開過嘅ex。
以前鐘意左個男仔，佢對我好好，我地之間有親密關係，後來發現佢原來係有女朋友。
我最近慢慢放低左，宜家有個好錫我嘅男朋友，見到佢時可以打個招呼，但佢連招呼都唔想同我打。
明明係佢負左我，點解反而好似我錯咁。
我仲應唔應該大大方方打招呼？
又應唔應該向男朋友交待喱段往事？

人地可能fd zone左你喇

好奇想知

可以有好多原因而唔打招呼既
btw其實可講可唔講

屌你

屌好撚眼訓

無講錯都俾人屌

連朋友都唔想同我做啦 唔理我

朋友做唔成都唔緊要啦
可以識過其他人

我覺得我喱件事令我有種罪惡感，同男朋友講左好似要佢同我分擔罪惡感咁。但其實喱件事就成日浮係我個腦度，令我好唔開心，男朋友知我因爲某啲事唔開心但我冇同佢講...

想搭單問下
壓力同情緒真係會影響到心口痛同背痛？
因為我呢排都係咁
心口成日痛
痛到一起身就想坐番低

係咁架啦
我痴線架嘛屌你

仲係好鍾意佢 唔想同其他異性發展

係會
但係咁 我又唔係劇痛 係好似俾人打瘀左之後酸痛或者做完幾個鐘cardio第二日個人好攰嗰種痛
痛到仆街只係試過幾次 講梗係一年來
如果你啲痛太強烈又黎得好突然 我諗睇下醫生好啲 有啲心臟疾病好突然

腰背有時會劇痛
有時會酸痛
心口痛到仆街 試過一兩次啦

利一個申
唔煙 間唔時先飲一兩杯啤酒

如果真係痛到頂唔順 巴打你快啲睇返次醫生先 如果可以就去醫療中心或者私院好啲 佢地check得好過普通細診所 如果係心、肺總之胸腔啲野check清楚好啲

番工番到好辛苦
腦細日日玩9我

會check呀
我都好驚

錯不在你喎
我諗你同你男朋友講吓喇
講完你可能就會輕鬆哂

岩岩開始返新工好多野要重新適應同學
雖然都開始做得黎，但成日會因為d小事令到自己好介懷
呢兩日又諗起以前工作上好多唔愉快嘅事（唔識做冇人教，日日都比人鬧）
搞到自己好不安，好怕係呢度再做得差又會變成之前咁

好 我會試下 多謝你

Chic之堡執撚左啦
唔係
啲女好高汁

唔好去喇

帶住自己嘅傷痛去適宜一件新事物
好易比以前嘅記憶引致你做出錯誤判斷

試下放鬆啲, 眼前嘅先係真實 而且係仲發生緊, 你仲有得掌握嘅野
過左去嘅可以引以為鑒, 但唔好比佢阻住你前進

我想去啊

你海馬公園之旅點

去左啦佢

大家好，我訓醒了

返緊既咁多位朋友都要加油呀
我會望住你地收工搭車返屋企架

幾爽

廢青

唔係落雨咩

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

有冇艷遇先

條友仔收埋收埋唔講

那天天氣很好

唔知呢

未google都估到潮文

有野唔開心share
呢個一定要

圍

毆

夏

我都想放鬆d
唉，幾時先會有一日學識放低

好想有人指點下我...

好想奶男朋友

直接講啦好嗎

巴

呢兩三個月既生活真係好辛苦

摸唔透
有時糖痴豆, 係都要我攬住, 陪佢, 行開一陣都嘈, 計劃未來
但有時又各種嫌棄, 叫分手...

係咪佢心情問題

你唔係慣架啦咩

有時會煩將來full time做咩好
明明仲有兩年(top up) degree要讀
話就話因為興趣先簡social science 但出路又好似好窄
之後仲有40年奴隸生涯

social science真係話佢窄又得闊又得
但巴打你本身有冇咩目標先?

曾經有諗過係政界發展
不過雨革後就有D卻步

一時時
有時諗唔開 都唔知咁辛苦為乜

咁就要睇你取向
依家呢個情況話唔卻步就假
根本兩邊都不是人

ps. 公屋仔 但非常討厭DAB等土共組織

咁你諗住點呢

同埋E+D政策團體/智庫10個有8-9個都紅底

根本避無可避
同埋中共未來呢幾年嘅染紅行動一定會愈嚟愈多

冇 我個人好怕事 好怕決定
但而家又要慳住慳住 打機又唔俾
又成日俾佢鬧俾佢嫌

前幾年都仲會做下表面嘢嘅
依家都開始明刀明槍
以前都仲諗起碼等90後呢代老晒香港先變第二個深圳
依家? 樂觀d諗兩廿年左右啦

咁此討論已完架喇喎

嗱巴打, 我唔係話唔歡迎你呻
樹窿post就大家一齊享用嘅
如果你想要聽: 係咁架喇, 忍下啦! 呢d行嘢
肥叉我多多都俾到你
但其實大家都傾咁耐, 俾咁多意見你都係咁
傾到千字文最後你都係拋句: 我信佢愛我
跟住又結束對話, 過幾日又loop過

其實真心一問, 有用咩?

其實我都有諗過係學術界發展
可惜家庭環境唔算好
父母又年紀大
而且 我又唔想加重佢地負擔 (即使佢地仲可以供我讀埋兩年top up)

學術界我自己就認識唔多, 俾唔到咩意見
但如果父母年紀都大嘅, 有時候無奈地都不得不向現實低頭
其實仲有兩年時間, 唔洗太早擔心嘅
好好地讀埋呢兩年top up
到時再睇下行情係點啦, 個社會每分每秒都變緊
就算你依家諗好做乜, 兩年後都未必適合啦

岩呀，肥叉

叫春->唔解決->叫春->唔解決->叫春->唔解決

睇你都睇左好似有10個post咁濟
咁多人比過意見你, 你其實都聽唔入耳, 盲目中番個頭埋去
見到你又係咁, 旁人都已經冇咩再好講

如果你想齋叫春.. 呢度可以比你叫
但希望你唔好怪眾巴絲冇再點比意見你開解你

SAD

我都明白你地既苦心, 多謝你地先

大家食車仔面鍾意食咩餸

豬紅、牛柏業、滷水雞翼

你真識食

識玩肯定係亂嗌

點睇你去到新環境 以前喺你以為大家一班好兄弟8/9個 最後剩下三個會主動搵你 唔係一句起兩句止 有keep chatting 又唔係關著數事 好迷惘真係

人大左 慢慢會少左架喇

例如?

互相搭嚟搭去
時菜 雪菜肉絲 炸菜肉絲

我一定要嗌樣吸汁嘅餸

Maid cafe 真係好正

蘿蔔，牛柏葉

豬紅?

車仔麵好少研究

落左妝嚇死你
識人做呢啲，睇到佢IG令我產生唔去Maid cafe既想法

office真係香

正呀兔巴宜家食緊豬皮豬腸牛栢葉

每個人都有唔同嘅圈子
總有人會懶左嘅
時間會證明一齊

真係即刻上左水喎

豬皮 食緊

前日食完

現充必須死

利申：冇睇過動漫，google搵圖

近排睇blackpink上左腦

成班現充去晒同女女玩

唉

我無

我同自己玩緊

好彩有班機友一齊玩L4D2

你扮咩冇

你都有女扮咩野，只係未溝到

Jennie呀

jisoo都好正
好鍾意佢個性格，好開朗接收左好多壓力都可以心境開朗，睇佢上一周偶像笑死，4次元少女

成隊都好無敵呀媽

溝女溝到傻左

你地就傻 我好正常

早晨呀咁多位痴線佬

工作， 我都想知我仲可以做d 乜， 到頭黎發現好似咩都唔識

唔好dry諗, 直接去搵去睇先
其實係搵工嘅過程當中你自動自覺會西走某d工
揀揀下你就知道自己想做咩

冇5蚊優惠唔想食

我想知點樣可以集中精神返工...

解決咗件事咪可以集中精神返工

好大打擊，而家食緊白方包
今日唔做野了

都唔知關唔關事....呢排成日遊雲...

笑到仆街

in左兩份工 兩份都比左好多effort

in左兩三個月 都係衰收尾

又好唔想做而家份工好想走

覺得自己係零 好攰好攰好攰呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌無嘢做齋坐

聽日一定要食到！！！

咁都屌, 好爽喎
瘋狂網購

兩份in咗兩三個月?
搵工永遠都係持久戰, 繼續加油呀絲打

人生流流長
大把打工時間啦

但悶架嘛
搞到我要google搵嘢學

叉燒 好耐冇見

睇下都市傳說/懸案
話咁快過一day

想奶叉燒 就黎農歷七月

cls

全部都唔准離開

佢rap得幾好freestyle

幾時有第二集

聽早霸王笑到我
表白但條女拍緊拖

兩份都有兩三次interview 又written又apt test
搞咁大壇野得個吉個下好頹
最頹係見到好多frd做到哂自己想做既野 自己仲係咩都達成唔到
多謝你呀

又黎?
咁巧合?

interview時間長嘅工都係當bonus
不過都係一個好好嘅經驗啦係咪?
你自己都有努力, 只係搵工都要睇運氣架

你咁講都岩既 每次諗起人生流流長個人又鬆返哂
係我個人好心急姐
同埋比咁多effort得個吉個下好頹
知自己目標 係差達成個下

唔on9都唔打上去啦

有目標已經好過好多人架喇

條友仲係連登開PO
又多個PO可以BIN C了

岩呀巴打
兩年前freshgrad年少氣盛
以為自己interview好醒好勁
有份好想做既工差d做到
但係衰body check
之後個半年狂Send cv先in得個幾份9工
終於知道出黎做野運氣真係好緊要

多謝你

各位打工仔今日係合皮快地
雖然唔關我事

都唔關我事 聽日要返朝早

屌 邊個覺得我痴線嘅？出黎隻揪

我以前長短週，但係成日星期六都要返，月尾先補假

冇人出黎揪即係大家都認同我唔係痴線啦

太弱了
練多幾年先啦

屌 條腰帶

中上男神出手，無人能敵

我出習大大同你打過！

網絡世界真係唔好行差踏錯

做咩？

I'm not living...
I'm just killing time...

中上到依家仲有人講 ？

Radiohead?
咩事啊巴打

識貨
其實我覺得呢兩句講出左大部份香港人既處境

直接表白再比人拒絕係咪最好既解脫方法

Yes

如果俾人拒絕完自己仲未死心.....

yup

但人地都拒絕左 好似再無藉口煩人

No surprises都係
A heart that's full up like a landfill
A job that slowly kills you
Bruises that won't heal
You look so tired and unhappy
Bring down the government
They don't, they don't speak for us

有時返工/放工搭緊車聽真係好感觸

雖然我仲讀梗書 但係諗到未來係點就想喊

襯未出黎做野
有D野真係要試下
到你出黎做野, 有D野有錢都冇機會做

無錯

grad 左 3個月 仲未搵到工 part time都無聲氣

又要講時機, 又要講對手
有時D對手on99咁, 你只要正正常常已成功
何況依家有份工係手, 又唔需要太淆住

同期多人爭係咁
幾時開始搵工先? 如果搵足3個月都係冇
就要諗諗邊方面出錯喇

個EX玩完又話覺得我好
hea尻佢 又厚面皮 係咁死lur
好厭惡 又唔狠心一野屌走佢
煩到閪咁呀

覺得煩嘅就直接block啦, 屌都慳返
但問心嗰句, 對佢仲有冇感覺先?

搵到另一個更好的對象就會死心

死晒心 之前用晒力都追唔返
而家算啦 從來未block過
做唔出 佢有個情緒病
驚佢又嚟料

Yes 人地唔鍾意你真係唔洗咁傷心

好清醒喎巴打
堅持呀

如果影響到正常生活嘅
我覺得block嚟自保係一個好辦法
不過自己決定啦
最緊要都講清講楚, 內心知唔會回頭就可以

癲佬們去哪兒了

仲有8cm同csp

9uper here

無乜見你9up喎 咪扮

Yo 屌你老母陳庭佳

cls
笑左出聲

帶到歡樂俾世人係我生存嘅意義

好耐之前喇

咁多人扮工

免免

屌

痴線婆 做咩叫到咁親切

叫錯免免 你以後就叫免免啦

朕賜個御名俾你你快撚啲感謝聖恩

你成日扮寡人我都未同你計
仲要我謝恩
不過寡人原諒你啦

小免子

兩個癲佬又係度鬥
痴線嫁

你鍾意免，咁我免你死罪啦

你都係，扮咩野

邊個係痴線之王

每日呢個時間睇光之美少女
之後一到think big即刻打撚爆個電視

肥叉

大家，你地慢慢爭痴線之王啦
我咁文靜都係旁觀算啦

唔洗爭啦，反正一開始已經係你

我正式宣佈
第一屆痴線大會冠軍 - CSP!!!

造馬！
打假波！

你怎麼竟然說 痴線之王是我

講下笑姐

叉叉係我對手

邊間教會...

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

郭富城既弱？

傻啦 講痴線點同你比喎

叉叉 你准備好俾鬼奶未

未準備好

咁多肥膏你都制... 重口味

唔掂喎, 轉會啦好嘛

痴線既人口味唔同啲

你之前又話鐘意食肥叉
咁快就變心呀你

我都好耐無食過叉燒

呢兩日食左叉燒飯做午餐

唔好啦免免 傷身

行cd鋪見到apink album
買唔買翻屋企j好呢

一個真FANS係乜柒都買晒返屋企
利申：成屋twice

有人約我睇叮噹

點呀聲巴克
我食完肥叉飯就去買杯飲

惟有飲者留其名

唔好飲星冰樂喎
細菌超標
好彩我從來只飲熱飲 green tea latte 不過好撚貴呀屌

等人1001